求刺激？男把3條大泥鰍塞肛門 竟順著直腸鑽進肚子

大陸一名男子日前疑似為了尋求刺激，竟將3條大泥鰍塞入肛門裡，沒想到泥鰍順著直腸鑽進肚子裡，無法取出來，他只好前往醫院求助，最後經由手術才成功拿出來。

肝膽外科的羅姓醫師日前在微博分享遇到的病例，一名男子可能為了追求刺激，把3條又肥又長的泥鰍塞入肛門，但泥鰍順著直腸鑽到肚子，讓男子完全拿不出來，只好前往大醫院求救，而透過電腦斷層掃描，可以清楚看到骨盆內有3條細長的魚骨頭，相當驚人！

最後醫師透過剖腹才成功取出來，這3條泥鰍也已經奄奄一息，而羅醫師也嘆說「生活水平梯高，玩法都不一樣了」，更提醒民眾，大家玩歸玩，還是需要把握住尺度。不少網友得知後，也紛紛表示「塞一條可以理解為好玩，三條是不是挑戰極限」、「好噁心，也不怕細菌感染」、「這種死法，泥鰍造了什麼孽」。

闊過西隧

男塞3條大泥鰍進肛門「一步到胃」 醫生也傻眼

「這種死法，泥鰍造了什麼孽」

笑到噴水

三條係咩玩法

又來 係咪咁寂莫呀

點解你個名嘅「寂寞」無錯
留言會錯嘅

又係d死基佬

係喎⋯⋯屌⋯⋯apple個提示字錯嘅

痴線

屌到屎眼穿

錯自己個名

名無錯呀⋯⋯ 屌你
Google 過啦

痾緊屎入呢個post百感交集

我嘅意思係錯自己個名隻字
我提你錯嘅係留言
點會唔知寞先啱
亂屌

對唔住囉⋯⋯
俾你屌返囉

早幾年見過有條女塞黃鱔

你哋啲對話

2月14 痴左線

無街去嘅對話